人鏈呢？？去撚咗邊啊嗚

喺佐敦
完全唔見任何排到過嚟嘅跡象

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

大家係咪未放工

希望真係
放咗工唔該依家出嚟啦
Pleaseeeeeee

推啊 幫推我P牌仔推唔郁

幫手推一推得唔得求下你 嗚我P牌推唔郁

推

人呢？？？

啱啱一路mon住ig fb都唔見有

手足喺邊區

好似仲喺尖沙咀 蘋果fb有live

喺佐敦 但唔見

10.1 賀佢老母

我都過緊佐敦

岩岩先過

重有麻煩手足唔好一直行
睇下有冇斷鏈

唔好吓吓都屌人唔出黎啦，前日出 琴日出 有d手足岩岩先收工，又要預備聽日，有d又要預備補貼番d連儂牆，邊似班黑警咁得閒啫大佬。體諒吓

唔係想屌不過重點係想連過去太子站呀嘛而家完全唔夠人見冇人開post先做第一個姐

好啦 sor9

巴打知唔知而家情況點

到未

佐敦 應該到左好耐?

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」